有樣疑問，琴日有發夢手足入一入黎

我琴日主要係葵青，唔係好覺有狗搜地鐵同埋roadblock。想問其他區係咪都係咁樣。
我懷疑係多區示威同圍警署，警察唔夠人手出黎截人同車。相比全部示威者集中係元朗光復個日，元朗個日係大搜捕，好多手足掉曬gear同埋唔敢帶野出黎。

如果係咁既話，以後有光復都要同時幾區搞，唔怕分散，我地只怕地鐵同埋roadblock比人起曬d 裝。如果無曬roadblock同地鐵狗大家就可以齊裝出場。

大家幫手confirm 琴日情況

幫連仔講返句公道說話

我由灣仔落車行到金鐘乜事都無

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

睇得出佢地每區都唔夠人 無人手支援 即使有支援都好慢 有好多狗係自己個區都比人圍到係狗屋入面出唔到黎

咁清靜

咁呢個方向可以wo，次次都玩多區

旺角平靜

屯門10點先有防暴 其餘係0狗出黎

旺角都無@@

睇黎去曬天水圍

推，出邊好多post屌7區同時開戰

其實平日散場個陣
街坊(尤其是年紀大d既)可以推手推車去做回收
就算比狗截住都可以話執去賣

得唔得啊大佬

推